咁大個仔 第一次住鼻鼾中心

我都係，手足住邊間牙

影張相來呀

深水埗

你老味滿咗，搶咗我個位
我係油麻地公廁廁格

25留比阿算啦

屌 回錯post

Ching 呢兩日好搶口 Emily 呢

認真問 入面有無基佬會郁手郁腳

有

ching call左直升機未

入得去住預左比人搞啦

仲係大帽山 燒緊野食

唔凍架

咁癲.....真係會搞屎忽？

聽日入去見識下先

本來無一物 唔諗咁多野 咪唔凍

係 睇你外表啦 但一本都有潤滑